Coldplay 改名做叫Los unidades 出新歌

原來上隻碟係coldplay最後一隻碟係唔再叫coldplay

新band想點